# 员工如何更新敏感信息

操作步骤

1）在企微手机端找到工作台里的企业应用。

![](<../../.gitbook/assets/step1 (1).jpg>)

2）点击进入应用主页面，点击主页面右上角的“...”图标。

![](../../.gitbook/assets/step2.jpg)

3）点击弹出窗口中的应用详情。

![](../../.gitbook/assets/step3.jpg)

4）找到并点击进入“个人敏感信息授权管理”页面，点击右上角“管理”。注意，此操作按钮仅在企业微信4.0.8及更高版本内提供，请确保企微升级到最新版本后再操作本步骤。

![](../../.gitbook/assets/step4.jpg)

5）勾选全部选项，保存。

![](../../.gitbook/assets/step6.jpg)

